［突發］劉迺強死左

抵撚死啦
落地獄啦

小鳳姐 緊急出場！！

rest in pieces

RIP，一路好走

劉迺強喜獲毛主席接見

咩事死？

我真係恭喜你呀！

流奶強同志喜獲毛魔接見，恭喜恭喜

重駛問

胃痛定抑鬱症

落地獄啦

做咩咁早死

唔病多幾年先

高興

本報獲悉，今年6月獲全國人大常委會續任基本法委員會港方委員的劉迺強去世，終年71歲。劉迺強認識多年的港區人大代表蔡素玉向《明報》證實消息，她向本報表示，劉迺強患癌症多年，經歷多次手術和化療，形容消息「既突然又不突然」，透露數星期前曾與對方見面，「一齊飲茶」，當時對方剛做完手術不久，身體較弱，但仍關心社會大事，又思考如何幫助年輕人。

坐言起行

上世紀80年代創立首批民主派政團匯點、倡議「民主回歸」的香港基本法委員會委員劉迺強今晚病逝，終年71歲。前立法會議員、民建聯蔡素玉接受《蘋果》查詢時證實，獲劉迺強友人告知，劉今晚病逝。

蔡素玉指，劉迺強患癌「病咗好耐」，「上次話我哋聽，做咗7、8次化療，又要做手術」，指約三星期前曾與他見面，「當時覺得佢面色差，但仲好樂觀喎，講嘢都登登聲（即大聲），好掛住政事，成日寫網誌，又傳啲文章畀我哋睇」；及至上星期，他未能出席另一次朋友聚會。

蔡說劉勇敢面對病魔，「（病情）咁多年惡化、施手術都無數，但佢都好勇敢面對」。對其突然離世感到突然，讚揚對方多年來一直關心香港問題，「對香港好有心」。
2016年全國人大常委會委員長張德江於政府總部會見香港各界人士時，原本站着聽講的劉迺強身體不適，張即着職員找椅子讓劉坐下，更對自己的話太長表示抱歉。張的發言多次因此被打斷，先後慰問劉「沒問題吧？」最終劉在張的發言尾聲由救護員送離現場，張則向劉揮手道別，並叫在場人士掌聲鼓勵身體不適的劉迺強

竟然睇唔到中國點贏美國就瓜左

死幾個名人先換到一個奶共既人

漏奶強

被列根號嚇死咗定啦

落去陪毛主席

最近死既全奶共

夠你班支那人戇鳩？

口裏說不 一邊屌日本仔一邊睇動漫AV
成班垃圾精神支柱剩係得大漢沙文主義同埋日本二次元紙片人老婆

唔怪得佢近來咁多大事都冇咩聲氣

金庸都好奶共嘅

皇天擊殺

上天安排

真. 含笑九泉

金庸都係奶共㗎

聽日一定好天

pish

乜水黎

又死一件

死廢老

土共死一件都要慶祝
祝佢永不超生

RIP 祝佢下世再做支那人

喜獲毛主席親自接見

滅港罪人死左

noted

哩個死得早,算係咁

有聲

除咗恭喜都唔知講乜好.jpg

祝佢世世代代都係支那人

一大喜事,希望佢rest in pieces

點解咁早死唔病多幾年先？

灰甲加牙周病

何同志在美國獄中，含緊黑腸時，不知有何感想

直頭風和日麗，良辰美景啦

美軍亮劍震懾奶強

獲毛主席接見
損失

該死更要病

帶埋菜肉蓮個仔去見毛主席

天譴

Burn in Hell you piece of shit

流奶 咪撚關係

11月未完 又一個
如果董生可以標尾會就好

帶埋垃圾董一齊落地獄啦仆街冚家產

係唔係有咩暗示

會唔會有慶祝活動？想參加。

唔好意思已經緊急排咗做豬，迎接非洲豬瘟，在活生生比火燒

有請小鳳姐！

係咪抑鬱症？

投胎再做支那人啦 仆街 !

雖然我極不同意佢嘅立場，但人死咗，再咒佢都無意思。

佢同咁多同期嘅風雲人物一齊走，證明2018年係一個時代嘅終結。

抵啦牛奶強

正正佢死左
先要屌到佢遺臭萬年

閻羅王係咁開OT

應該上十次斷頭台！

Bye bye

邊個嚟

個頭話美國輸梗
依頭就瓜左老親
仲唔係美國陰謀

佢死就係已經係幫咗年輕人架啦
安心落去同老毛奶袋底啦

大陸狗嬲嬲豬

劉迺，乜撚關係

咁愛國愛黨但係又改個GTA4主角名

岳華都係

召喚小鳳姐！

戇鳩反日五毛
你哋偉大嘅毛主席多謝日本呀

呢句真